（掃呀) 限定一日! 百佳 SoSIM 半價！$16.5 50GB

入面話完左啦喎
講黎做乜